黃台仰《紐時》撰文 梁振英 : 「政治傀儡」

在旺暴案中棄保潛逃的本土民主前線前召集人黃台仰，在公開獲得德國難民庇護後，頻頻在海外曝光，昨趁六四事件三十周年於《紐約時報》撰文，指中國政府在其國境內外均愈加打壓，希望大家謹記及重振六四與雨傘運動的理想與精神。他又提到《逃犯條例》修訂爭議，質疑修訂將賦予特首前所未有的權力，拘捕包括外國遊客在內的任何在港人士，並送返內地接受審訊。

他形容中國法律制度以腐敗聞名，亦往往淪為打壓工具，認為修例通過等於宣告香港已死。曾主張「港獨」的黃台仰仲話，目前主張釋放政治犯，並且全面恢復香港現行法律所保障的自由。

全國政協副主席、前特首梁振英即於社交網站以《黃台仰的被利用》發文回應，CY形容「今天的黃台仰已經不是潛逃前的黃台仰」，認為「以黃台仰名義發表的政論」將愈來愈多並更見激進。他認為黃台仰在政治問題上已成為傀儡，其下場可以「未卜先知」。

黃台仰《紐時》撰文：「梁振英：政治傀儡」

等睇梁振英數紐約時報有幾多廣告

《黃台仰的被利用》全國政協副主席D中文水平非常人可理解

1個癱既人笑人地瘸
全球最大政治傀儡笑人做政治傀儡

回力鏢中到應一應呀68狗

好撚好笑
支國傀儡話人地係傀儡
回力鏢.jpg

我以為個標題調轉左

一隻手指指人

三隻手指指住自己

好比諭

咁佢眼中以前既黃台仰係點

Chinese Logic

689話緊自己

Lee個樣真係成個tvb都搵唔到一個咁好戲

政治芝娃娃